暗戀同事三年 以為終於得米

話說我番左而家間公司兩年
同班同事都算係幾熟
其中一個幾靚既成日同我食晏同埋分享自己男朋友
就係尋日放工個陣我見佢悶悶不樂
我就好似平時笑騎騎咁問佢

我：
佢：

我：做咩死老豆咁樣，今日放工搵男友啊？
佢：唔...

講到呢度已經覺得唔對路
點知話口未完佢已經喊左出黎...

我：做乜啊...
佢：我散左...
其實我鐘意左佢好耐
難得有個咁既機會
我即刻鼓起勇氣講：其實 我鐘意左你好耐
點知佢好似完全唔意外
剩係笑笑口望住我話：不如 今晚上你度？
我個一刻即刻諗，衰豬，原來咁向左走向右走淫
即刻應承左
就係咁我地就過左既激情既夜晚
詳細唔多講

今朝我地重一齊番工好開心
點知岩岩我係公司廁格柯緊屎個陣
忽然聽到隔離廁格傳出佢把聲
佢：bb,多謝你肯同我復合啊
聽到呢度 我已經嗚一聲喊左出黎
但我唔可以比佢聽到
我只好上高登開post....

嗯

完

This

毒撚真恐怖

有無人覺得d人作gay故引人注意真係好on9

返左呢間公司兩年，但又暗戀左同事三年?

暗戀左一年
為左佢轉入宜家呢間公司

又回帶

又黎

好過你下下都話人on9, 留d 無營養既reply

又想撚狗

做乜咁認真呀

今朝發生

咁你有冇上高登開post

其實幾好笑

呢到好似叫兒登

Gay